黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

祈求 民主 與自由 萬世都 不朽

副歌起真係好鼓舞

我願榮光歸香港

我願榮光歸 香港

(獲勝利）

次次聽到呢段就喊

好想有一日望住香港旗升
一路唱

全部人背咗佢入球場唱